牠們是牠嗎？

3>200？
有能力嗎？

我無嘢講